正一濕鳩公司

濕鳩公司啲job要求越出越快
本來12日然後變9日 今日巧立名目變8日
本來5日就變3日 今日就話變2日
驚做我地唔死